律師會份聲明，黑哨01只突出講示威者阻礙機場，公然違禁制令果段，批評警察果段低調處理

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

下次夢中見到黑哨01記者採訪，要享有CCTVB記者待遇

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

呢啲咪fake news囉

死仆街01

下次錫下佢地記者，男記者

CCTVB新聞提要都係